simpson 又預言中左

做乜鳩...

改圖